Uneek

sogo 大減價，有無人睇到 uneek 有無減？

amazon 睇平好多都唔知真唔真

我都想粗粗地買對著下
唔係太柒色都得

越嚟越多呀叔著

利申: 上年買咗對全黑

啱啱喺日本amazon買左對淺灰$5xx 送到去lawson

4月個陣買左對全白，899

喺amazon jp買咗對O2白色8號，但買唔啱size , 有冇巴打想要，between 其實女仔都著得